唔開心聽咩歌

我聽呢幾隻

聽開不了心

Sigur Rós - Hoppípolla

Robbie Williams - Candy

唔開心一定聽EDM
仲要開到勁大聲鳩un